化妝靚嘅女人vs唔化妝都靚嘅女人

大家中意女人化妝定素顏

問緊廢話？

中意樓主老母

後者啦 化咗妝會再靚啲

即係你係問緊
化妝靚 vs 化妝勁靚
唔化妝普通 vs 唔化妝靚

咁一定係後者架喎

最撚廢既投票

裝假狗大波vs除晒都大波

正常真係靚既 淡裝就ok